【自住樓照劈】雲疊花園劈價90萬沽 業主袋3球租樓等跌

樓市轉差，陸續有人把自住樓出售，將所賺取的利潤租樓住，等低位再買回。

消息指大圍居屋雲疊花園6座高層A室，實用面積428方呎，兩房間隔，業主最近租了其他物業後，隨即把該雲疊花園自住單位放售，自由市場叫價600萬元，早前並將單位的鎖匙交予地產代理，希望盡快出售物業，眼見樓價跌得急，如同區金獅花園已跌至420萬元，業主變得心慌，急把叫價降至550萬元，仍無人問津，直至近日減至510萬元終沽出，呎價11,916元，減足90萬元。同座樓下一個中低層A室單位，今年6月以600萬元易手，呎價14,019元，是次賣平15%。
劈價賣自住樓的業主，據知於2008年年初以145萬元買入單位，現賣樓賬面獲利365萬元。若以其自住單位市值租金約1.5萬元計算，賣樓所賺到的錢，夠交租20年。

四個月唔見90萬

呢啲業主就醒喇，唔會死撐話唔跌

劈價賣自住 真係醒咩

雲疊行去火車都要10分鐘 唔計

唔知邊個係最大贏家

仲要上天橋

最on9就係賣自住樓,我未見過一個有好下場

蘋果作故信一成好喇
成交係真，故仔係作

減完都要11000呎

連登仔買得起喇咩

講撚到個記者真係識個業主咁

高層同低層比

aa供press release

係都後aa作故啦

咁計架掛

[size=4 ]若以其自住單位市值租金約1.5萬元計算，賣樓所賺到的錢，夠交租20年。[/size=4]

附近得間7仔，唔似大圍富嘉果邊咁方便又

識08最低位入,經過15/16跌浪都無賣,識而家嚟賣,連登仔又教人點搵錢

自住唔計

AA作故仔俾壓力仲企硬緊班業主啫

等睇後悔買唔翻

醒目

大圍其實唔差
呢個價算ok

你先 on9 145萬買 500萬賣，500萬買收息股夠比租啦

當然底好難捉，如果真係要住既，負擔到，趁呢家有價講可以考慮下

呢家買股等收檔

咁你put 咗未？唔敢全力put 就唔好講得咁大聲

唔買股就要put

仲要係 put 收息股 等睇你表演

睇你表演，唔買就要put

咩叫收息股，你睇死收息股都收檔，仲唔去 put

下，熊市收息股唔會跌？

咁你明知熊市，點解唔去 put 下黎賺錢呢，好撚好笑，你都講明啦收息股都收檔，你去 put 其他垃圾股下個李嘉誠一定係你啦

大家風險接受程度唔同
一定要參與股市咩？

你講到一定跌，仲有咩風險，咪笑死人

點解呢家d 人咁鐘意撩交嗌
個個人風險接受程度唔同，操作唔同
點解人地唔買就要put ？
做法唔到要比你罵？

都話囉，你覺得收檔，仲有咩風險，邊有人明知有錢賺唔去賺，如果我知一定跌，我借錢都去 put 啦

你肯定既就去啦，唔阻你
我只想講個個人諗法操作都唔同
不用非己既敵

你都on9 又係你自己話會收檔，咁到底會收檔定唔會收檔呢？

如果連自己都唔肯定就唔好咁不負責任咁講 （呢家買股等收檔）

我自己 put 緊我都唔敢同人講依句

我講就一定岩？
收檔既意思係會同大市同步跌
妨且呢個係我睇法姐
睇左呢個留言既人點諗，點操作，係人地既事，何來不負責任？

其實佢都係唔抵得你話買收息股夠抵租姐，香港大部分人都憎人富貴厭人貧架啦，睇開d啦

田心個位幾正
旺中有靜
方便就腳

大圍我覺得有潛力，沙中線又未開，新世界個商場又未開

如果你唔肯定會跌，點解要講 （呢家買股等收檔）？如果你唔肯定，但又講到咁明確 （呢家買股等收檔），咁仲唔係唔負責任？

咁都唔抵得？
其實都係一句，香港人洗唔洗咁敏感

我比佢笑死啦，500萬收息股，一年收 20幾萬都有人話等收檔，我都好想每年收20幾萬等收檔

唉，真係唔知得罪你d 乜
Ok 我elaborate 一下我句嘢
我覺得買收息股，會賺息蝕價
大家點操作要自行判斷
滿意未？
可唔可以輕鬆少少？

其實為呢d 嘢鬧交係好無謂

賬面獲利365萬元唔計